岩岩辭左職 距離新工仲有成半個月 有乜搞好

明明可以即日返都叫我8月1號先返

享受吓退休生活先

call g

去個旅行先

出去行下喇 , 窮遊 !~

唔收錢繼續幫舊公司做嘢

1個月得4-5日係要做野 想幫都冇野搞

點解你要辭

旅行我都想 但想儲個錢新年請老豆老母去

學唔到野同埋冇挑戰性

第一日已經悶到想屎

食屎啦你

出去炒散